TNXP苦主區

1.5入，琴晚2.4未走。1.7走80%。唔知可不可以升返。

尋日2.05入左好少玩下，今日一開就巨跌

怕西咩
利申:就jump

巴打有冇考慮走啊？

想溝佢老母而家左手禁撚住隻右手

個本佔成個倉2%都無 真係純玩下，諗緊溝唔溝

開市1.3走左

仲坐緊

2.09入左半倉依加跌到咁我都想跳樓走唔走好

The same.

2.2入 諗緊溝唔溝好

0.6 望到佢1.7
最終1.8 入左 2.2 走

升返